自動mouse click $1交稅機DIY

之前啲$1蚊交稅機冇曬下文
我諗住用automate mouse click 嘅方法做
錄低mouse叫佢自己loop
試咗 係得嘅
但多過十次要俾錢 US$49 有啲貴

試緊其他tool

其他人點交呀？

師兄昏迷左幾耐，宜家好似唔可以分多過3次交

有啲咁嘅樹？！
政府唔俾定銀行唔俾？
已經分咗幾十次交會點？

每日只可以交3次數

好似只係PPS被限每日3次？

你用咩交

Citibank 信用卡

咪即係按鍵精靈唔洗錢

樓豬，你去左邊個深山修練左幾秒番黎？

賣下廣告，如果有恒生信用卡可以用呢個 bot:

又到交稅時間 (恒生交稅 bot Chrome extension)

人地唔係用pps喎

我玩交差餉都交左十日！仲未好到稅單，會申請延期！